遊行完要去九龍灣坐車，沿路會經港鐵總部

零炭天地行去坐地鐵會經過九龍灣港鐵總部，我到時會去交投訴表，有無人會同我一樣想交表？

巴士封路，狗鐵停駛，不合作助攻，觀塘兵家死地走唔到，去東涌，捉緊春袋

好喎